搭地鐵既時候有班o靚妹好鬼嘈

係就係小學雞嚟，
但佢地係到玩黑白、乜春砰板SorryMadam砰板猜；
我突然覺得好欣慰
終於唔撚係聽到啲乜鳩你這個傻迫

而家聽到細路講廣東話 真係幾嘈都覺得好聽
相反聽到支那閪講個好字都好撚嘈

我地香港人淪落到要為呢啲正常不過嘅事而開心